db.courses.insert( { 
    title: "Creative Classroom Content",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Creative Classroom Content Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "teacher",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo:  "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 2",
                    lectureDetails: "Lecture 2 Details",
                    lectureLink: "Lecture 2 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

db.courses.insert( { 
    title: "Classroom Management",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Classroom Management Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "teacher",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",   
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "2",
                    lectureTitle: "Lecture 2",
                    lectureDetails: "Lecture 2 Details",
                    lectureLink: "Lecture 2 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo: "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

db.courses.insert( { 
    title: "Test Course",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Test Course Link Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "teacher",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo: "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

db.courses.insert( { 
    title: "Parent Course 1",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Parent Course 2 Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "parent",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo:  "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 2",
                    lectureDetails: "Lecture 2 Details",
                    lectureLink: "Lecture 2 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

db.courses.insert( { 
    title: "Parent Course 2",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Parent Course 2 Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "parent",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo:  "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 2",
                    lectureDetails: "Lecture 2 Details",
                    lectureLink: "Lecture 2 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

db.courses.insert( { 
    title: "Parent Course 3",
    details: "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.",
    preview: "Parent Course 3 Preview",
    freevideo: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
    scope: "parent",
    price: "Free",
    sessions: [
        {
            sessionID: "0",
            sessionTitle: "Session 1 Name",
            sessionNo: "Session 1",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Preview",
                    lectureDetails: "Preview Details",
                    lectureLink: "/Courses/TestCourse/LectureQ.mp4",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            sessionID: "1",
            sessionTitle: "Session 2 Name",
            sessionNo:  "Session 2",
            lectures:[
                {
                    lectureID: "0",
                    lectureTitle: "Lecture 1",
                    lectureDetails: "Lecture 1 Details",
                    lectureLink: "Lecture 1 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                },
                {
                    lectureID: "1",
                    lectureTitle: "Lecture 2",
                    lectureDetails: "Lecture 2 Details",
                    lectureLink: "Lecture 2 Link",
                    lecturePrice: "Free",
                    lectureScore: "none",
                    lectureQuestions: [
                    {
                        questionlabel: "Queston1",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "A"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston2",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    },
                    {
                        questionlabel: "Queston3",
                        option1: "A",
                        option2: "B",
                        option3: "C",
                        option4: "D",
                        answer: "C"
                    }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
})

